紀錄片 Dominion《統治》免費線上觀看！（中文字幕）

備受矚目和榮獲多項國際電影獎項的紀錄片 Dominion《統治》, 是一套扭轉人類統治動物的觀念的澳洲紀錄片，探索人類和動物互動的六個主要方面 — 寵物，野生動物，科學研究，娛樂，服裝和食物 — 質疑人類對動物王國的統治的道德和合法性。《統治》使用高空無人機、手提攝錄機及安裝隱藏式鏡頭，在澳洲多個動物農場進行數百次秘密調查，以大量最新和高清片段來揭露現代工業動物農業的黑暗面。
Youtube：

官網：

有好多part都要mi埋眼睇

LM